訓不著，秒回😳😳

ok

秒回

想食野

（無野做）

好眼訓

訓

好攰 但我逼自己精神

點解要咁做

不

why not

精神！

唔知點解唔多想訓

失戀

保重

買返件精神tee

23歲青頭仔毒撚又叫吓春先

Thanks，心情好低唔想番工

射波！

GO

射波？

無錢啊，如果有父幹我都想射下波

仲係訓不到

請幾日無問題既。。果陣我請左成個星期多d

飲兩打啤酒先

傷身

兩打好少咋

頭先其實訓著左半粒鐘

精神哂

兩打都少

咁可以打轉飛機

秒回我plz

生活逼人，始終要面對現實

聽日派offer 好撚驚

個分有啲危 但又有啲機

小弟當年冇OFFER

最後去咗讀乜嘢？

已MFIN畢業

悶

係咪秒回㗎